「願平安歸球壇」 利物浦停賽討論區2

Fast as fuck

1001

樓主出名快

死猁狗都係想英超繼續踢先希望球壇平安
自撚私

快到見唔到

樓主好虛偽

Lm

slow

But powerful

留名

有冇清想籌旗買個西瓜掂落海搵番S.Rudy

Slow

尊重啦

城巴車長確診，曾駕駛90，96，98線

派報紙

樓主 串串貢得啖笑
夠膽就出黎隻揪

Btw slow

好喜歡她

台長做乜咁搶口

估唔利記失落英超仲快過樓豬出野

領先25分既優勢可以話冇就冇

知你唔夠我揪 一個強糕車死你

真
好噁心好虛偽
仲割自己友蓆

仲強糕
我利冇英超仲整黎慶祝咩
慶祝小妹生日？

你有鳩

唔玩了 希望下次見面有強糕

Weak

樓主快到

樓豬cumming fast

抽利已成樂趣
日抽夜抽先過癮

Hi 啦P

冇波睇係咁

完季吧～
如無意外～～

其實抽唔係問題
直接抽利咁都拎唔到/拎得柒過人係佢地日常
依家進化到ff我地點諗去老屈黎笑/屌就好撚on9

利post需要一個joker

model龍連救

晚安
屌那星聽日又要返工啦
好撚不安呀
早唞
我愛軒

回家吧

迷軒黨手足會祝福你

如果最後真係決定俾個冠軍利記
硬係覺得高普會唔撚要
佢會話未踢晒 not fair to other teams

唔會唔要啦

一定要，然後駛出9 up大法

Coronavirus: Italian Football Federation calls for Euro 2020 postponement to complete Serie A season

意甲同西甲都想推遲歐國杯，希望聯賽順利完成

最好做法

諗起早排出街係用利個斜孭袋
跟住無啦啦有手足行埋黎問個袋係邊到買
講多兩講仲話佢去緊附近工廈買豬嘴filter
分分鐘係呢到手足黎
而家諗返應該要提下個手足唔好咁揚 唔係利迷就一定好人黎架 小心為上啦

正常都想完成
得呢度反利唔想

Slow, 死猁狗一世無英超，妄顧大眾健康自撚私

其實就晒鳩氣，隊隊拎冠軍都有得屌，當年獌拎就費狗時間+4424，車拎就大巴戰術含金量低，鏝拎就金錢足球+角球旗沉悶足球

就算一個唔好彩今年真係比咗冠軍利，有咩咁唔光彩，有咩唔堂堂正正，另外19隊全部都贏過晒

屌遲左起身

贏緊廿幾分
佢地可以諗好多好新奇藉口嚟抽
呢兩日睇過幾有創意嘅係：當年有隊波半場輸緊三球

最新奇 領先25同2分係一樣

咁care d弱智講野做乜 過多排盃已捧佢地就自然收皮架啦

買豬咀防毒姐

Liverpool are one of the clubs hoping to sign Borussia Monchengladbach midfielder Denis Zakaria. The other clubs interested in him are Man United, Atletico Madrid, and Borussia Dortmund. [@SkyDeutschland]

黑腸

WHO.gif

射波再訓

死利狗又無英超

英國《每日郵報》爆料，指皇馬管理層已接觸利物浦前鋒沙迪奧文尼嘅經理人，向對方表明好有決心於今夏簽入呢位塞內加爾國腳，據悉皇馬願意開出1.4億鎊(約13億港元)轉會費，有信心利物浦會放人。

系
同世三踢雙LW

英超、英冠等職業聯賽全部煞停，恢復無期，但係英格蘭嘅第5級別聯賽，即係業餘賽事就仍然繼續，唔知係咪無咗職業賽事，球迷「餓波」餓到暈，球場門口排晒長龍，人山人海，仲要個個無戴口罩，真係睇見都擔心。
英格蘭嘅第5級別聯賽係業餘賽事，又叫國家聯賽，呢個周末就見到場內場外都相當熱鬧，觀眾席坐得密麻麻，而且同球場仍相當接近，真係一個「乞嚏」就大件事。據悉，負責第5級別嘅賽會，都會管埋第6及第7級別，換言之，呢兩個級別嘅比賽都可能打緊，大吉利是講句，如果有人不幸「中招」都相當麻煩。

mane 去鍠
世三冇位企了

但1.4億咁少當我利係乞兒咩

唔會賣啦

你利真係乞兒

冇人帶口罩

有個英國fd打黎哭訴就無糧食
想幫都幫唔到

佢地眼中得冠軍
但各國足總只係睇錢 轉播費 贊助
一停就cut哂

認真歐國杯根本個個都知hea做黎比某D國家有翻個獎仔 WFC踢唔踢
差再美洲非洲個D跟唔跟住cut

英首相已放棄，叫市民自生自滅
後生果d，中咗都好小事
老人中咗，是但醫，醫唔到就講句rip
又玩物競天擇

當比埋歐國個段檔期你都唔知用唔用得著
最怕到時真係閉門都搞唔點

大智若愚
最多咪變翻去個個5 60歲就死既日子

政府慳返好多

咁到底英國放棄式治療定支那物理式消毒勁D

其實英國處理個方法唔算放棄式
問題係啲人唔戴口罩唔做好個人衛生
老實講咁樣咩政策都無用

身邊英國朋友覺得咁樣既處理手法係可以接受..
不過理想與現實 可能始終住既唔係我地唔同想法

億4我估fsg會賣毒撚了 最好億6啦 入返兩件好野

又有r連

kai + werner = 1.6億岩岩好

係入呢兩件 值得一搏

卡雲尼夏天自由身

賣交屁換Kai + Werner

正皮: 我制
負皮: 唔撚制

平時睇水貨咁吐血
卡雲尼同沙拿一齊出真係精彩了

其實熱門啲就輸post 想點
無熱門就唔識做野？

kai速度有冇文尼咁快先?

我全部都要.jpg

第一日上連登?
熱門C覺得自己做好多野架

北泡鏢鈀治療

計stat快過

唔知係咪我錯覺，交屁變速嗰吓應該全隊最快，無球跑動都唔差，但拎住個波打反擊跑半場就多數唔夠人跑，持球跑動最快始終係水貨

我諗可能關佢體格事，文尼嗰種快同沙拿唔太同
文尼係爆發力，沙拿係輕盈
兩個都好快只係跑法唔同

Mo salah mo salah running down the wing
不過覺得今季慢左 第一季好撚快

文尼啲踩停個波，一吓變速推落底線真係J死人
沙拿啲半場拎波反擊一路跑到落禁區起腳又係勁到仆街

文尼係大步流星
沙拿係電兔摩打腳

打法問題
沙拿體能好左
只係今季戰術係鳩控
你好難睇到水貨打反撃喪跑

上季開始已經慢咗好多
第一季係接近卡卡嘅速度
如果用fifa分數去描述
我估上季開始速度同爆發力平均頂多87左右

根本暑假就應該免簽刀疤

都唔只呢個原因
事實上係慢咗
第一季無球跑動幾乎冇人追到佢
上季開始好多時追過頭波都爆唔過後衛

最衰都係拉莫斯

可能個病無疫苗又唔好似當年沙士自己消失嘅話，到最後真係只有兩個結果，一世戴口罩，或者置諸死地而後生，去感染跟住自己產生抗體

唔關事嘅，爆速呢啲真係唔爆到幾多季，包皮今年都無世盃嗰年咁快

今季沙拿有波定冇波
成日都唔夠D後衛跑

唔知係唔係太攰

好喜歡Kai

點左能力去體能
睇番季初爆過雷斯果下見佢其實仲係快

大家估眠啦眠奴出年會唔會企穩正選

隻病如果有足夠醫療資源唔會致命，最正路就係拖慢疫情唔好咁多人入醫院

無可能制 完全唔係果皮

信政府, 唔怕

冇可能啦，張仲排前過佢，千幾萬買番嚟預咗後備料

中國佬剝奪左我扮工既時間
有無得claim

Blocked

清係咪有咩誤會
千幾萬？

知你兩隻翼都跑得咁尻快仲唔收起兩閘封你位咩
利啲反擊出晒名，而家正常都俾個波你縮後打啦
反正利記都唔識搓

咁多位手足覺得會唔會腰斬

對比起啫喱同法賓奴
南野好似一黎就要落場冇識應時間

我諗全世界聯賽特別英超只會係好絕望既情況下先會腰暫
唔係都會盡最大努力開番波嫁啦，

好擔心

反正控制唔到就不如唔好諗嘞

問心，英超要全面腰斬個cost係個天價黎 唔好聽波台班傻鳩講啦
呢個決定係好難同複雜，佢真係做到呢一步個CASE 我諗真係好WORST
咁到時就真係命黎冇得好擔心嫁啦

下個月中要清假 放2個星期大假
去唔去做熊貓步兵 搵下外快好

去旅行仲好

岩既
但一知英國根本唔想防疫就知一定會爆撚到仆街

一定係最後一步先會咁
中間唔係得冠軍、歐洲賽資格、升降班
英超有一堆sponsor，咁多間球會又有唔同sponsor
中間sponsor合約牽涉太多錢, 講緊英超/球會可能commit左人地D廣告版可以出現幾多場係直播度之類
現階段只會講延後, 就算最後真係腰斬都要比時間傾好合約點deal
你睇意甲爆到咁都未話腰斬

講真咁快就話腰斬唔代表開到新一季架
d人係咁話今季唔計, 講到好似唔計8月就可以準時開季咁

佛係防疫既話

不如照開英超算還掂都唔停公眾活動

搏比人cap?

最緊要唔計令到利物浦拎唔到英超姐
反利點會同你考慮咁多野

關公災難

仲去得邊

公海唔知比清係燈神

真心，英國政府班傻鳩過一兩個月可能真係叫番d人繼續踢波
最多閉門算

長洲

本身買左機票去馬拉，琴日都收到MSG 話取消要REFUND了

捉不到也沒法知道 無謂去每步計算太好

唔賣文尼啦

沙拿呢

反到一係即刻踢一係腰斬
歐國盃都9成9推後一年先踢,
中間有大把時間補賽,
最多新一季暑假縮短.

如果到時都仲係未踢到.
即係新賽季都開唔到啦, 到時成季俾你慢慢補

呢個真 總之利無冠 有人死都無問題

廢中已經作出最打算
話有好多野比英超冠軍重要

估唔到咁多年後又要用番同一張相

可賣 但前題要有辛祖

就算要賠錢又唔係球迷賠
佢哋梗係全力吹奏腰斬啦

係支那的錯

問心，爆到痴哂線既意假都仲傾緊點算
你就知全面斬係極難既一件事

腰斬英超west ham唔洗賠錢？個八婆ceo成日話要腰斬

波台手足會點兜

最緊要有得笑鳩利記啫
又唔睇下自己嗰隊幾多分

利記拎埋冠佢地就真係冇得笑
想見到曼狗拎歷史黎J 然後笑7佢地J歷史

成日中回力鏢架啦佢地
咩黑哨 mma 金錢足球 j歷史
以家佢地做晒

成季只入依球嘅話都型到仆街

痴撚線 我先唔去旅行 想自殺咩

好多人mon圖負皮

依家多左身體對抗,
可能影響左速度

面對d反利，最好自己抽埋一份，搞到佢地confused
暗中抽埋其他，
好似去藍屍gp撚藍屍咁

隨便拎出去貼

大家棄左ut未

作為頂級奴隸又點會棄

琴日奴足全日

咩型號

玩左兩日tinder已經想del app了
傾到好無癮

Your face your fate

點解無癮？

咸左

但種空虛感仲衰過啱啱分
雖然想分好耐

三唔撚識七然後下下淨係講個三督屁
係有個傾得幾順但個樣整容樣

緣份話黎就黎

個屎塔咁乾淨

去大陸d公廁奶先叫challenge

好撚痴線呀屌

玩左兩日就有match 屌你一定好靚仔

邊個apps無咁多美容狗

下
tinder wo唔係cmb wo

但好撚難match

未玩過cmb
我都係上個月分

鬼妹真係on9
仲衰到要用tiktok

共勉之
而家分左唔洗諗呢個月佢生日同白色情人節點過

感情台有個玩交友apps越玩越lonely既post

冇女識到咪lonely 唔關app事

應該拎埋馬隊先棄

有錢到有司機

好想西咸今季降班

又咒9人，好毒

我夠有啦

巴士司機

比清黑心唔係第一日知

比清可唔可以咒我窮足一世

比清

男人唔可以窮呀

All rip

有J絲可以

【塞翁失馬？！】

據David Ornstein報導，原先決定三月過檔利記成為球隊首席隊醫嘅奧迪斯高(Gary O'Driscoll)突然決定留守倫敦，唔會到利記工作。

利記有嘗試接觸另一位英超球隊嘅隊醫，希望商討合作可能性，但對方拒絕任何談判，令利記需要再喺市場另覓合適人選。

現時由青年軍隊醫Jim Moxon暫代職務，佢首項大任務就係要負責指導球會上上下下對抗武漢肺炎疫情。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

其實成件事咪POTENTIAL WINNER VS POTENTIAL LOSER
講到幾大義凜然都遮唔到輸唔起既味道
不過佢地圍爐呃到自己就夠

就係呢架波子

為左上位可以去到幾盡

wtf

想問班球員仲有冇練波
定係home office緊

Home office

同佢打茄輪= 奶廁板

真. 公廁

無英超同公海啲反利(全部都係獌)真係令到我好嬲呀

其實佢都係想比人知佢有偷拍肥婆癮

個龍門根本唔係冠唔冠軍到 係憑佢任up

所以理班傻鳩做咩 我夠話曼聯啲草皮生蟲草皮獎名過於實

定係跟蹤肥婆

第一季真係好勁 難得上場對下體似啲樣就停賽

好撚好笑 用佢地啲邏輯打返佢地 佢地又會搬龍門駁過
駁唔到就一句利狗真係好肉酸 之後個個post沉左就開新post抽過
笑到我仆街

哈爾移動龍門

投資的密訣是：別人「恐懼」時「借錢買牛」，別人「貪婪」時「借錢買熊」。

個post真係幾好笑

長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

老母wfh打乒乓波

南野wfh 學英文

叫keita 學埋ok?

堅？

鳩嗡

blocked

明級wfh彈琴

又唔係全能王

老虎wfh 肯定係用Zoom Team talk

贏多場意甲就抽得包

Half time先有用
仲要牙ox串佢

仲有馬貼瘋狂比冷知識, 真正zoom令全隊學習

話有d personal training programme比佢地做

好在我係絲（有鳩）

大家點睇入人地狗竇負皮呢個行為
想問同念力抗共
網上集會有咩方別

典型廢老思維

網上集會有交流嘅話就唔同嘅

但係入人地狗竇咪即係念力抗共

已經比人即刻負皮左

Cap左
清反省下

連登連熱門C都覺得自己貢獻好大
無問題啦

我都想比$200去住翠雅山房
$200包水電媒夥食費

隨時隔離係個靚女竹星妹

林鄭探你就好笑

林奠入房, 食左先講

仲有Dr Chan

夜勤病楝

諗起阿伯屌女醫護AV

Ok

阿伯會屌到一半冇力

般奴拎二月最佳球員

堅勁

抵佢攞啦

多謝FSG啦

呢張真係要貼堂
垃圾利數字上可以冇冠軍
蝗者獌數字上都可以降班

Respect啦仆街仔

好肉酸呀死猁狗
恨冠恨到

屌死猁狗

又拖我地曼聯手足落水

吓
乜我獌踢左29場先得45分

你垃圾利好好
做唔到全勝學乜野人爭冠軍
和同輸比兩隊護級隊

英國人，仲唔反抗？！

支那大山婆就會
佢會晚晚捽腳趾

以後利post請置頂呢張圖

Pin住先

金錢足球利物浦

日日都有post抽利記水

Daily fail

抵啦
全部猁狗都咁鳩屎
又串又怨婦又平常心
真係好嘔心

憑良心講 如果英超腰斬然後令曼聯唔洗降班 呢個英超席位算唔算呃返黎

笑死

好撚癲
串到獌連手足一棟都冇

有啲user 講啲乜都有負評先好笑

我地獌連降班一季就上番黎啦
點似你地垃圾利又要等三十年先有英超呀dllm

我同啦P鐵膽
冇一個comment冇負皮

深夜再恥笑多次利狗無冠

其實樓主係咪利迷子黎
起佢底剩係firm到佢係反獌
但入個post已經見佢被歸邊做死猁狗

個負評我俾

Ok bb

我都有

D負皮好九唔搭八
你啱啱起身都比人負皮

橙
一起身就比人負皮

俾人負皮好hurt
好似少左忽肉咁

小妹都係
好似冇着衫褲咁比人睇蝕曬

個心好似穿左個窿
俾反利手足睇通睇透

悶悶地 down左Fm touch版玩
第一場比鏝炒5:1

老虎傳去阿仙奴

以後點嫁人

負皮左

利狗賤到
人哋阿仙奴本身已經夠弱架啦
Dllm仲要走老虎去削弱佢哋實力

三個臭皮匠

負資產

認真 老虎去到一定正選

難唔難玩

未玩過

玩到眼都蒙啦

包你玩一陣就delete

呢個post要個樓主唔係利先做到呢個效果
不過都好波

唔難玩 Touch 版簡易好多 電腦就好玩d

不過家下我無電腦先玩ipad

咁我玩一陣試下先

好

電腦有中文版 touch無

你咁樣即係話klopp唔識英文姐

Kloop應該玩德文好d

得IPAD有?

用手機remote電腦玩電腦版

Touch = ipad
手機 = mobile

電腦就多野玩d 例如記者會 資料庫齊d

而家我地好似名人咁 成堆mon po狗仔隊跟住哂去到邊講過咩 佢地即刻開po討論

電腦版玩一個星期都未開到季

死猁狗睇到自己咁撚高
cap圖先

你班死猁狗唔係好串架咩

手機係唔係要比錢

3個都要比

最貴 電腦> touch > 手機

耀ching有冇新gif

我有好多gif

雷斯 老虎 梅斯達菲
真係sexy到諗下已經爭啲射左

理性分析真係有料
無波講就講有關足球既野
個咩何蛇番鄉下啦

重奪不敗金盃,指日可待

Anyone miss me?

每年一開季佢地都排榜首

3月可能見到30度

咩數據黎

熱少少都好

依幾日覺得涼

吓

就黎已經想開冷氣喎

唔係呀

清好似幾怕凍 係咪打得太多J

下季星散
vvd,mane去皇
老虎去熱
gomez去車

可能太夜訓又早起
睡眠不足

唔撚係呀MA

聽日升

香港平行時空

英國個班多咀狗成日話唔應該比冠軍利記
叫佢地帶返個口罩出街先啦

舒利亞條仆街

貢搶口師兄( ̀⌄ ́)
實比人cap圖

舒利亞

我硬係覺得歐國決定推遲既話
一定會用個檔期閉門搞點佢

跟手話佢想英國人死

好心提醒佢地戴口罩姐凸_凸

其實有時間延遲
一定係踢哂最好
你一個聯賽影響緊成個歐洲

歐國推遲其實可能有時間，但日落帝國咁既樣..又真係慘D

最理想五月中至六月尾開快車閉門搞掂佢
七月中開踢歐國

其實肯閉門既話
唔係球員大規模奶野既話都踢得啦
呢兩個禮拜真係求神拜佛唔好再有球員出事

我諗都係睇呢樣，但而家球員都爆緊就真係搞唔撚點
睇下英國個佛系防疫搞成點

放心我都會

澳紙咁撚平 快手入多幾手先

Zoom

Lulu都戴罩

大埔果個

真的假的呀

咁後生就名花有主

實不相瞞

比清 多謝你幫我瞞左大家咁耐

55

今晚做假利

錯手負皮咗 sor

利Po without gay gif is dead

啦p

污煙漳氣

唔該整多啲制衡返

btw果條鳩比咩料

名?

背脊果摺野

希望聽日早安唔好派膠

奈月沙拿

大波波

啦子幾時先肯再脫離利po

冇乜野想抽

見到好多post講股 真心唔識
學校又唔教 究竟從何入手

屌上面又gay圖

有冇閒錢？
有就是但買幾隻 好彩就贏 唔好彩就遲啲贏

淨係知煤氣會派紅股

又咩黎
淨係知每年收息

咁yeesa呢

比呢個疫症搞到個人情緒好差

今季延長既話 6月開始利記會著Nike 比賽

直接普住nike捧盃
賺撚晒

Nike出件奪冠t 都應該發

死猁狗剩係掛住拎冠軍

今次考驗利高層能力同手腕

如何確保利有資格攞英超

有無利子有買仁王2 同隻狼比邊隻好玩d

Sekiro 好玩好多
上天下海
仁王同friend子玩

[member唔係，未過類似啦
Tittle 呢啲同工作唔掛勾
做到打雜咁，10幾萬個Projects，人少個啲咩IT Marketing blah blah 又要幫手[/member]

2隻唔同風格
我個人鐘意隻狼

利申：souls 系列，隻狼全白金

蝗蟲加肺炎有冇可能做成全球大饑荒？

牙樂玩開初音？
隻狼音game黎

隻狼先好玩
跟節奏捉路，再背哂敵人啲招

唔Void都還神啦仲諗呢d

From soft d game 由demon souls 我哋都有玩
玩過之後覺得其他動作game 冇癮

受新型肺炎疫情影響，歐洲各大聯賽及盃賽相繼暫停，歐洲足協55名成員當地星期二將召開視像會議，商討賽程安排及應對措施。

英國廣播公司報道，為了令賽季得以完成，原定在6月舉行的歐國盃，將會推遲，而歐聯及歐霸盃，就有可能縮小規模，以迷你錦標賽的形式去分勝負。

歐聯及歐霸盃目前都踢到最後16強，包括決賽在內，尚餘6個比賽日。報道說，之後的8強和4強賽事，可能不再踢兩回合，而是一場過，令賽程得以減少，避免復賽後球壇過於擠擁。另外，為減少球員外出比賽承受的風險，及確保對國內聯賽影響減至最低，餘下賽事可以集中在主辦城市、即土耳其伊斯坦布爾和波蘭格但斯克進行。

大前提係歐洲聯賽7月可以復到賽

英超幾時開會?

星期四

而家玩番zero覺得好難玩

各國聯賽都係等歐足決定再處理嫁啦

仁王係另一個次元既game 黎

理論上對利最佳情況係咪6月前疫情穩定且賽會評估可以復賽

之後7月尾前完季?

上中下段勁難用

琴晚打完波 岩岩訓醒就周身痛
老啦老啦

你同我一樣大

都係輕中重擊姐
其實用黎用去都差不多

有波打

都三十歲啦四捨五入既話

呢排睇人玩仁王d打鬥好似幾爽咁
隻狼身邊d fd講到好難玩 好吸引好想玩下
利伸非m

仁王2應該係變農王2

唔怕

我唔洗打波都周身痛

你風濕？

同肥婆打友誼波周身痛

肌肉酸痛

長期個隻

冇肥婆 但有勁女人味既中女

渣ga 冇做運動都咁？

認真隻狼對我黎講易過DS

仁王2沒入
但個陣仁王1棄咗 唔鐘意刷刷刷
隻狼真係正 簡單嚟講SOULS + BB都正到爆
唔好怕難入手 打嬴BOSS個種爽真係

沒做運動畢業一年之後體重標升同上樓梯都會喘呀

十幾年都係咁

華倫西亞玩撚完喎
反而本身意大利勁D兼重災區既阿特蘭大好似未有事

華倫西亞35%職球員確診 全部無症狀

痴撚線

From soft抽走農野等啲人齋玩mechanic上既操作正好多，會feel到個人係跟住隻game打法進步，唔係鳩打啲數字道具黎過關

運動員體格好D
可能無咁易發D輕微症狀出黎

不過話12個一線隊員有事
本身隊波都係得25個註冊
單計球員都就黎50%

蝙蝠

個個都玩PS4

有冇毒撚玩動物之森

me

我依家上樓梯真係有難度對腳冇乜力

咩都唔可以做，squat 一定要做
唔係扑野都冇力

都冇得扑

力威健身 只練上身

睇吓ps store 有無平先

小妹覺得動物之森部機好靚

躝

大快活當支持啊澤囉 都好過大家樂

全部係米蘭野番黎

Pin埋呢段

睇返聯賽榜
曼聯領先18位降班18分
仲有9場聯賽未踢
18位般尼矛夫最多可以攞到27分
所以數字上曼聯仲有機會降班

如果今年取消成績
咪變相令曼聯攞到下季英超席位
始終對其他隊唔公平

公道啲講句未打曬就係未打曬
99.999%護到級 即係未護到級啦
只要有數字上嘅可能就唔應該比個英超席位
話曬都職業波，唔應該咁兒戲

岩呀

係咪姐係今晚會有歐國杯決定

唉屌
禁撚左入去

支那01

仲係佢代言咩 好似變左都市傳說
啲人成日講但廣告唔見

好過大家樂嘅

向好操面諗cctvb無廣告姐

大家要聽下

容姨都要退選，李梓敬搵到咩後台

中聯辦

前阿仙奴股東 誓將愛華頓打造成「曼城2.0」

悶

反利gif

何妖2.0

小妹番工番到好悶
又識唔到異性

【重複犯錯】

加歷查炮轟路夫蘭多年黎不斷重複犯錯，應該要改變踢法。

「我已經見證過路夫蘭著住利記波衫不斷又不斷犯下相同錯誤而導致失波甚至輸波，佢每次都希望同每個對手埋身肉搏下擊敗佢地，但唔成功。」

「今季季初佢與哈利·簡尼交峰，被對手輕鬆利用身體質素擊倒。路夫蘭已經廿八歲(其實係三十歲)，好應該喺以往嘅失敗經驗中成長，事實上防守甸尼時俾佢控到個波落黎都唔係大問題。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

你真絲呢到咪大把異性

thx 老虎撚 佢值得更多正選 去阿狗吧 留係度仲要俾啲名宿批鬥

我真絲（無鳩）
但係無人信

改做踢前鋒啦

自貼先啦

竟然無vidic
合作無間喎

靜到

屌官方咁快private左

首歌好啱香港人聽

利po已經係dead body

出哂去溝女啦

清會唔會高估唒利子

返克羅地亞搵第二春啦

今晚艾利臣出唔出到?

全部嬲到去哂跳樓啦

CIES Football Observatory 五大聯賽十大最高價值陣容
1. 利物浦 12.7億鎊
2. 曼城 12.4億鎊
3. 巴塞隆拿 10.6億鎊
4. 皇家馬德里 10億鎊
5. 車路士 9.17億鎊
5. 曼聯 9.17億鎊
7 巴黎聖日耳門 8.9億鎊
8 馬德里體育會 7.6億鎊
9 熱刺 7.15億英鎊
10 祖雲達斯 7.12億英鎊

分咗手一個星期已經feel到move on咗是否正常

金錢足球

下一個更精彩

今晚咩事？

仲想回落 貨尾啦

插花gif

力查都屌佢

仲以為你Post 金剛捧式gif

呢位清可能訓左好多日

最近無乜心情屌佢
我唔係班反利 咁
肺炎爆發走去老屈入人數抽水

男人常熊

Mean

出到呀 希望今晚佢唔好咁勁 咁我地就入決賽打蝗

咪尾 你就崩牙狗

而加周圍yo女幾能爽

inside anfield 肥普黎左睇利

梁靜茹個version 正好多

屌，條街多人到咩咁，準備迎接第一波大爆發

如果延期，la子會唔會冇得同我地捧盃

慘
點算

唔會啦

諗住等Easter 買件米拿歐聯

張伯倫條女個屎忽

好似話續短約

屌

來堅？

賣啦

屌 我仲做緊
見到好驚

宜家見到巴士機場線D人落車
都要行開D

屌我睇錯Ireland
以為你中獌狗

我都認錯係堅

利子要驗眼

新加坡點解咁勁 可以contain到隻病毒又唔撚死人

歐國盃正式宣怖延期 6月可以捧盃了

澳門

業務單向 停賭業變相封關 個排個大三巴回歸平靜

我怕英國疫情到時先高峰
反而意大利已經到左peak
之後可能好似支那咁緩和然後復賽

明里

咁harry kane可以趕得切踢歐國盃
英撚有望

都係廢

其實英超如果無球員再中 4月就會開波啦

軒又大一歲
無望就真

唔明點解英國佬唔撚學南泡。照計日落省夠力量去做testing

巴打太樂觀
佢咁樣抗疫法
就算復賽都好快又要停賽

要不是阿迪達同奧度 中左 今星期都照踢

算贏啦

睇情況啦都係，到最後都係閉門搞點佢個機會大嫁啦

無可能 球員精力咁旺盛 踢住波都要搞嘢 訓練少左 無比賽點忍得到

反利條路點行

英超踢唔晒要賠錢

不過講就咁講，都真係要隊伍間唔爆再講

望就咗望

分分鐘學支那咁,唔驗當無野＿

點解咁撚正會去拍AV

你養佢咩

就係正先拍AV

真係唔奇 D球員好似大部份都係冇病徵 過一兩日自己好番D FD黎

左定右係？

咪玩啦清

啲人過支持取消既賠 笑撚死

英超停一停都好
可以等埋AB復出打一哥

驚球員不如真係驚班老人家先見到意大利報紙要登成十頁訃文，仲要大部份係銀髮族

認真問
右正好多

ching係盲定左右不分

小妹唔睇av

要賠就冇人支持取消架啦

只睇gv

我唔係啦P

比我隻VDS你

英超應該跟歐聯

足總實好想繼續踢 呢個係人都知
但重點係個疫情點搞

睇下到時死剩幾多人就踢返
依幾日爆到痴根

早一日停就有ab

啲av影到女女九頭身 點知得15幾

足總應該真係on9

踢撚到先啦 3支意甲 仲有西甲 踢條鐵咩

利POST已死
無哂人

Real

我早兩日先講完

輸唔起

呢個日期都唔撚準既
佢繼續爆都係會停

有冇打波果下

好似太大對

光明頂又抽利物浦水

原來美國枝疫免係同台仔一齊研發 垃圾支那

晚上好
冇軒嘅日子好空虛
早抖

班鬼佬仲係覺得洗手就夠防

疫苗*

老衲都先行上床睡覺

講真 寧願冇事發生過
好彩嘅話尋晚慶祝緊英超

咁當然啦 點算寧願

一國一制

咪ff啦
你邊有手分

米拿剪草

Who said boring milner

屋企有泳池...

佢地大把錢

正常外國department 要搵一定有
所以香港認真比狗住
我認真mean緊月入8皮個班狗

利子們知唔知 香港有無邊到有好食既Wellington
最好黃 一直想試但屋企無爐

Maze grill?

我記得山頂定TST 有一間比人屌到癡線
皮同肉可以自然分離

但仲有無其他 唔想搏

張相成個咸片開頭咁

原來on9男女 無野了
搵日約人去試先

踢唔成應該足總破產都似
英超7月完唔到好似話要賠30億違約金比電視台
歐聯歐霸分分鐘違約金仲撚貴

浸大成日都告急話會執個間？

which
maze grill?
li間好似GR開 應該唔會執掛

你老母
cmb成個星期match得一個係咪正常

仲要match左個耶撚

都得

咪住 睇完都唔知叫咩

thx

吹大d

馬杜迪中招

支那趕走全國美媒
Dllm
禁埋佢地香港採訪
佢都公開認
Big brother is raping you

好能恐怖

一國兩際

Over my dead body

美國咁𠹌嬲 快𠹌啲取消香港獨立關稅區地位啦

共享大灣區

老老實實做城市做到97後香港咁失敗都第一次見
當初英國管個時做亞洲4小龍最top
地同人地差幾百幾千倍都分分鐘fight得贏全盛日本
97後可以食英國遺產食到宜家
so call 美食之都同旅遊聖地但實際兩樣都垃圾
旅遊聖地可以玩到連本地人都狗也不屌 就吸D支那種過黎走水貨就可以變賣點
美食之都就仲好笑 9成本地人連本地有咩特色好食都唔知
科研體育 成個亞洲發達到癡左線 但得香港可以比個政府搞到一pet屎
得翻個國際金融中心都可以比個政府同唔夠3成賤種藍絲玩到爛埋
理論上最頂得起香港地位個班ibanker 落去食飯要比狗逗拉打
翻到去上下facebook IG 只可以好似豬咁自我審查
過去兩個月叫人唔好走守住我地既'家"個翻宜家睇翻都算on9
猶太人唔走等比希特拉殺咩
未來10年D人提到香港應該只會記得香港警察li 4個字
因為其他比佢地玩到爛曬

追唔上我地
咪拖低我地

【James Pearce Q&A 17/3】
James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰
球員動態
- 球會與雲拿當代表有就續約初步接洽，高普當然希望佢留低，但情況同之前差唔多，未有太大進展
- 阿祖安如果選擇留低，高普亦唔會急於放人
- 基利赫下季多數會被借走
- 加巴拿前途未卜
- 球會對謝路斯有好大期望
- 朗拿根可能會留效陪練
- 職、球員對今季前路充滿好多疑問，佢地都等緊賽會安排
- 假如球季於七月後繼續進行，屆時約滿嘅球員如拉蘭拿及佳尼可以選擇同球會短期續約至球季結束
球隊動態
- 雖然眾說紛紜，但實際上無人知餘下球季安排，事情變幻莫測，球會內部同球迷一樣都等緊最新定案
- 較早前坊間傳出球季進行咗四份三下必定唔可以取消及假若短期內唔可以重開，會以當前排名作為最終排名嘅說法係無中生有
- 除咗要決定冠軍外，歐聯參賽資格誰屬、升降班問題都係非常重要，如果球季取消有可能引起好多法律責任
- 球會安排咗度身訂造訓練日程俾每一位球員
- 米活會關閉最少兩星期，球員被禁止使用公眾健身設備
- 里達斯喺球會中極受重視，會係高普接任人人選之一，拿高士文如果繼續喺萊比錫取得成功，當然會成為繼任人選考慮之列，但四年後咩世界都無人知，好難講到咁長遠
轉會傳聞
- 皇家馬德里之前的確想簽入文尼，但近期好似未有接觸，似係炒作，利記亦無意出售
- 仍未開始與添姆·華拿商討轉會，但雙方情投意合，買斷價為五千一百萬鎊，必須四月底傾妥轉會
- 巴塞隆拿及曼聯同樣心儀添姆·華拿
- 同時簽入添姆·華拿及辛祖嘅可能性唔大，除非埃及文明有人要求離隊，但呢一刻無收到消息佢地有離心
- 辛祖身價勢過億鎊下，用巨額買一個未能即時打入球隊正選嘅球員似乎唔太合理
- 武漢肺炎導致全球停賽對轉會窗影響仍然係未知之數，球員經理人同時停工
個人意見
- 球季會最終完成餘下賽事及利記成為盟主，忘記下一季嘅安排，放眼目前仍未完成嘅球季先最實際
- 添姆·華拿會同利記會一拍即合
- 最愛入球係2006年足總盃決賽謝拉特補時扳平一球
- 曾經懷疑簽入阿祖安嘅決定，但季初眼前一亮演出令好多人大跌眼鏡，然而近期表現非常平庸，球隊亦因為佢付出沉重代價

利post 又死

- 最愛入球係2006年足總盃決賽謝拉特補時扳平一球
JM9

結論still無提左右閘方案?

Ok la, 射得幾靚，又係謝仔經典遠射，又有高含金量

KD

點解會4年後
廢中唔是過多一兩年話要假
搵定好D 廢事多仔悲劇重演

25仔

快快手磅水簽timo Werner啦

賣Keita先有$

Fuck China

對基達既所象就得對水晶宮球轉身長傳

唔會買人架啦

原來佢去左nets
真係唔係佢中招都冇留意

斷完腳再中武肺

唔會買人(X)
唔會買利迷想要嘅人(O)

買keita加沙狗都有50m

退得休

新冠狀病毒病疫情持續，美國總統特朗普周二表示，計劃立即向國民派錢，以應對疫情而造成的經濟下滑。特朗普說，正考慮向部份國民派發1000美元，但富人將不會受惠。

富人定義係乜

總資產幾百萬USD掛

財長努欽表示，總統特朗普向他作出指示，希望在未來兩星期，向國民寄出支票，透過經濟補助民眾打擊疫情。努欽未有交代實際金額，但表示金額很大，百萬富翁將不會受惠。

開香檳利迷vs電子妓女
呢粒花生大家點睇
利申唔知咩事 都係咁岩碌ig j圖見到

有冇人Windows 10更新完之後變藍mon
無端端要重新設定嗰啲嘢

電子妓女乜水

其實咪亂用電子妓女啦，唔識就咪用啦
明明電子妓女係講手機game d女角，一出就課金抽，所以先比人形容係電子妓女，表表者係fgo
人邊到電子呀睇清電子既定義係咩先啦

硯秋 冇咩特別 普通一個開左patreon嘅黃+童顏大波妹

準備落大雨

個天黑到

叫網妓好啲

Naby Keita could be on his way out of Liverpool this summer, with a return to RB Leipzig a possibility. [Bild]
快

連登d廣告

巨乳症？
大到咁好核突

天黑黑 聽朝世界到處也哭了

大又話大
細又話細
D男人真係難服侍

換werner

60m兼等左一年先黎

keita最後踢過乜出黎

岩岩好夠用就得啦

何謂岩岩好夠用

佢又唔係無野睇
係有啲野睇既時候又傷

啲譯名睇到我邊個係加巴拿同謝路斯 (唔係拿路斯咩)

係咪夜晚可以收工

光返了

講緊果兩個係龍門

係咪可以煲底見

台灣禁止所有外籍人士入境，其餘人士居家檢疫14天

重點
用巨額買一個未能即時打入球隊正選嘅球員似乎唔太合理

比多季機會啦
咁樣仲on9

基達

佢唔傷其實好好用

出面又係到討論白兵
屌又係到捉鬼
係鬼嘅咪去追擊佢，一係就唔好理佢啦
一係好似大灣暉咁出文屌佢
仲有人吹奏細良

懦夫唔派膠其實幾穩

The FA has confirmed it’s priority is completing the current Premier League season, even if this ends up going well into the summer. [The Telegraph]

懦夫唔膠都係普普通通
基達勁起上黎真係世界級

依個機會低過基達唔傷
棄基達係會有啲可惜
棄懦夫係要慶祝

佔中三子就黎三張但賣走個接班既係咩玩法

重點唔係賣邊個 係買邊個

基達每次一傷好都好快上返位
一融入到下隊波又傷
最慘每次都有野睇下 係有啲料

CHING心水清

佢係唔係比國家隊用殘？

係...明知佢傷都要繼續踢
搞到而家好似唔識斷尾咁

Borussia Mönchengladbach could lose revenue from their TV deal or qualification into the CL after the virus outbreak effect on the league, as a result Denis Zakaria is the only player they would consider selling. Liverpool, Man United & Bayern Munich are front runners. [@BILD]

買黑腸

你老母落左有無10分鐘

我指同其他新聞無關係

Ok嘅
其實真係無咩印象邊場打得特別好

我地好似唔夠本土兵 ？
所以Gayita 走都係好事
多返個外國人位

無錯 下年中場應該得
軒米邊張老母南野同宗斯

buy Cantwell la diu

呢個估到
係唔知會唔會summer都開唔到波
尋日睇阿迷tv主持話如果八月都復唔到賽就應該取消

即係有排都捧唔到盃

柏豪

對於疫情黎講一個月變化都可以好大
如果真係受控都有價講既..如果..

jones成材猶如猛將加盟

比D掌聲自己

好彩100分冇好似佢咁

跌果時走光了

100分咁跌法會收咧

指章個動作好型

打得咁好竟然輸

佢抽根？

依場真係久違既踢得好但輸
似ab1未黎之前 踢得好但比人追和/反cup
所以勁龍真係好重要

3:0一定贏 輸比good. morning

次次都係龍門敗家

如果90內入多粒就好

有咩 我慢鏡睇唔多覺

高普賽後都話成場打得好好 係球入波遲左5分鐘

咸濕仔

輸畀Oblak我心服口服
但係輸自己龍...

白色

呢場真係算係近排最出色一場 贏左又係好撚熱血

雖然話啲英超2號龍全部都膠開
熱-加沙尼加
鏝-巴禾
車-光頭佬

真心講早安對比起以上幾件算最好，但當然最理想係有件天才後生門將做2號龍，但球壇又有幾多件天才後生龍門?

個三球一射就入 點搞

車個光頭佬咪係我地聯賽杯決賽，對家曼城出既正選龍囉
果場佢救好多波

二號龍最好搵有經驗同穩陣淡定心理質素好既龍門

唔會一出黎就騰騰震

有能力既後生龍都未必肯長留打後備

除非隊波一二號龍會成日輪換或者真係好高人工

全歐最強2號龍你3唔係拜仁個件

其實巴禾當年係疤真係好勁好勁
真係唔知搞咩

星期4就知道英超會點踢剩返嘅92場

唉

除咗巴禾
另外兩個唔同意

賣走 Keita 係咪入 Kai 先 唔係都無咩意思

yacht

上季首回合打疤都係啦打得好但輸

諗起果時隻疤狗爆閘扮fd吹水

無既，唔係抽水就由佢啦

咁都算好過上面個堆 笑了
祖安近三場場場派膠

肉酸姐

加沙>早安喎
Btw後備龍要老大哥連拿唔好 反正都膠

點都好過扮自己友講尻野cap出公海抽水

自己友cap圖出公海搵人圍爐呢

諗多左
公海邊有人同利圍爐

出面真係好多膠，有無利子隱形富豪分析吓可以幾時入手買大貓

@子華神徒弟P
上次係度同人嘈沙拿
嘈到cap狗竇圖出公海

$40 鑽石能量底

好驚比人cap我屌老虎出公海

羅美路好撚勁

Cap左
第時啲人話老虎做第三第四中堅黎講世界級
就拎出黎鞭

臨尾坐咗喺度嗰時

清自己檢討下

我係中國人呀屌

cap左

Cap 左

Cap 埋你

我係香港人呀屌

残酷な天使のように

早幾日44蚊諗住跌到40即入溝一溝貨
點知跌極都仲係44

除咗埋門 呢場真係好撚勁

突發官方：英冠24支球會一致投票決定，嘗試完成今季所有比賽。

肯定係垃圾利收買班英冠隊

溫水煮蛙 就熟既時候

咁萬一真係完成唔到點搞先

原來尋日已經出咗馬體會嗰場Inside Anfield
咁就一個禮拜了

[緊急] 報道指金融機構高層要求英股市關閉兩星期

睇緊嘅時候都無乜嘢
但一睇到下體會入波嗰到開始就係咁skip唔想睇多次

佢係對香港人好既 又有咩所謂

之前50蚊都有人話係鑽石底

依d利好消息公海唔會有人提

Sor 放假放到眼矇

仲未到青姐流淚價

利好消息

利好還利好 但好撚搏WO

夾硬踢真係好咩
宜家爆得咁勁

起碼都等多一兩個月再踢番閉門會唔會合理D啊

嘗試完成姐又冇話衣家即刻復踢
拖到6月先嘗又話唔定

老闆諗嘢同球迷唔同
都係果句
就咁取消球季啲球會賠錢賠到仆街
利攞唔攞冠軍根本唔係重點

20隊班主同你老闆一樣
唔開工撚有錢

真係on99 球員球迷中招咪一樣仆街

有幾多個老闆真係員工褔祉行先

點會 依家run球會 又唔係銀行
無球員 同球迷踢條撚咩

只係諗到nba獨行俠老細

武廢搞到連transfers rumor 都冇埋

不過關係法取消點睇都係遲早既事，除非雜種正式收皮

都唔知幾時開得番仲傳乜鬼

買完中左武廢就笑

真係驚 中左武廢 個肺有機會廢左幾成

法國呢個po好多負皮
死利狗正一偽君子

利post 已死

唔怪得宜家有D球隊邊個中左都冇公佈住

打完波痛足兩日成個人殘廢左咁

冇感染rumour ，已經謝天謝地啦

食藥啦

身為中國人 應該去武漢玩下啦

去食蝙蝠啦

死支那害人害物

睇見美股咁真係驚支共真係會贏

繼續踢英超會激死班阿獌狗仔

新冠肺炎疫情嚴峻，全球多項賽事叫停，英超亦於上周五暫停，但有消息指英超初步決定唔會提早結束賽季，會繼續踢埋餘下92場比賽，但只會閉門作賽，睇嚟利物浦嘅粉絲就唔駛擔心啦！
自從英超叫停之後，外界好多猜測，更有消息話賽季就此結束，令利物浦想30年後捧盃夢碎，但英媒周三（18日）報道英超賽會初步有定案，由於尋日歐國盃宣布延期到明年夏天，預留番各國踢埋今個賽季嘅餘下比賽，而且仲話希望各國聯賽可以今年6月30日前結束，所以英超組委初定會重開。

食左藥先講

利po已死

我無野講

同法治一樣

見到佢係TG問

咪鞭啦

連轉會新聞都冇
呢段日子利子點過

j 左明里，j 埋右

出面有新post味

關UEFA咩事
唔係英足總話事咩

係咪仲係好想知呢

發覺有好多愚民當左周家明係好官

Aleksander Čeferin: "Our goal is to finish the leagues and we didn't recommend anything like that [current leaders given titles] to any association or league."

UEFA can't decide who wins domestic leagues. It represents the European leagues, it doesn't govern them.
英足總話事

係係

袁國勇都跪低

不過唔緊要, 講左出去都收唔返
仲多一日煲大單野

肯定係怕煩 出完篇野 周圍啲FD狂搵佢 俾意見 搞到佢做唔到野
啲學者有時就係咁 屌你老母咪撚煩 我撤算 反正都講左出口

屌我下晝仲讚佢勇

我想講支那人恐嚇騷擾任何人/組織嘅能力係世界級

算係咁啦 一個日日係LAB既人 點可能頂得順 敢寫呢篇文已經好勁
RESPECT 啦屌

利po is dead

去番top fit

個左閘邊守到佢
佢呢場球球都轉到身

First look at Liverpool’s 20-21 Away Kit leak [Via Footy Headlines]

成粒彈彈波咁

好肉酸

好核突

我哋唔要template波衫姐
冇話要核突到連着出街都唔敢嘅程度下嘩

睇唔明 咩暗花黎

笑咗又幾似

睇晒成件先講 不過都係柒多

利子真係多要求

幾靚我覺得

你個名

件衫柒到

啱晒利

致敬

真係好柒

有咩所謂
篇野撤左只會更多人睇/留意
本身信篇野7,8成
而家10成了

提埋P4實驗室就好

篇文有冇英文版可以掉出去twitter戰線

中共招回馬槍幾高招

里昂玩到停賽期間冇糧出

BREAKING: Naby Keita injured his hip and will miss for 3 months.

屌我以為真

metoo

其實就咁睇我覺得ok
不過呢d色好難著出街

好柒

雖然大把人都係講shutup and take my $

連英超金章 個個都鳩衝架啦

到底有冇機會見到呢幕呢

放心一定冇
又可以慳返筆錢

已經簽咗個雲拿 當囉

FSG & Klopp: Extension Contract from Gini is the best addition we've made.

爭草皮獎

fsg: 肺炎搞到無錢賺 買唔到人了

呢個獎我哋冇機會同獌爭

呢件咩章都幫唔到

希望主場正正常常

認真
金章加Nike
一定賣到FSG賺到笑

球證?

柒到
我寧願要NB算起碼都叫著得上身
NIKE係有錢但FSG都唔買人有撚用咩

隻色配黑邊真係

Draft 咗道歉信

一傳閉門作賽可預見又會成班衝出黎話足總造比利

一定啦

有關英超餘下92場比賽的安排，各項傳聞如下：

● 在英格蘭中部挑選兩至三個球場為中立場，然後一日內在同一個球場進行多場比賽。所有比賽都會有電視直播。

● 為了盡快完成餘下比賽，只要英國政府同意，英超會改為每三日比賽一次。

● 韋斯咸副主席布迪（Karren Brady）日前表示，假如今季未能復賽完成所有賽事，全季成績應作廢。

● 阿士東維拉體育總監比達治（Jesus Garcia Pitarch）表示，如果今季英超無法完成所有比賽，應不設降班。

● 假如英超要宣佈今季成績無效的話，需要至少14支英超球隊投贊成票。

● 《鏡報》指曼聯會投反對票，堅持應完成今個球季，但同時會令死敵利物浦大有機會首奪英超冠軍。

其實9成9唔會腰斬架啦，足總賠錢賠到跳樓都似
只係幾時重開ge問題

唔洗理啦
腰斬又會笑尻利
延停又會話照顧利
繼續都好似你話濟嚟緊公海又會多幾廿個POST會造利
不過都真係希望安全沒事 寧願停多排確保沒傳播先

咪係
日本咁大獲都要硬推奧運
後面涉及太多利益

一日內在同一個球場進行多場比賽

咁咪仲危險 share更衣室，一個中就幾隊中

7.5億鎊邊個賠

諗諗吓有冇得告nowtv提供唔到合約入面嘅服務但又個個月照收月費？

咁大出入

呢幾件一定係fake 啦

上邊個件99%真 footy headline 出同officially 無分別

咁幾好

係Footy headline可信性高好多

管理層理9你利物浦奪唔奪冠咩
冇歐聯CUT錢CUT贊助就仆街啦
球迷先緊張

Yes
年年都最快又準

D人點會諗咁多野

英冠升班個幾隊冇得升 準備告英超

見出面波台咁激動緊張就正

之前裝過 白交3個月左右

難d啦

從來都唔擔心唔會踢落去

的確每一隊都可以去告
所以唔踢晒拆唔掂

會降班個班根本仲狼死過頭幾名

已經幫反利諗好完美劇本

首先閉門打到第37 輪，賺盡轉播費同減少財政損失
跟著宣布賽季報廢，不設降班

咁就可以唔洗護級又可以令我哋冇冠

點解遊戲台班友屌PS5會用任天堂D機黎屌

會唔會已經冇機會再著nb踢波
Nb或成最大輸家 好𠹌慘

係咪今日知英足總安排？

份約唔係到七月？

Fifa manager mode

呢度法律條文又有排煩

6月踢轉nike 下次變番閪波仲有冇機會合作

鬼國太勁

下季真係有保留
好睇暑假點搞

又要諗定topic

如果6月先捧盃會著Nike 捧 Nike 賺晒

1001 Let’s go Hendo

反軒

之前幾季都係會最後一場著新一季波衫
點都係贏

Ching Sick Ball

如果轉贊助商 應該就唔會

And it's true we are immune
When fact is fiction and TV reality
And today the millions cry
We eat and drink while tomorrow they die

聽英國朋友講 英國準備進入戰時狀態WO
唔係真係佛系防疫 D報紙鳩嗡

諗好topic 味

同NB攪到咁 下次有冇得再合作

先佛系抗疫嚇班白鬼
再推行啲嚴格啲既措施
班白鬼咪會乖乖地聽話
八奇兵法黎
你一開始就黎硬班人點會知嚴重

NB真係好傷下，唔知幾時先搵到下間大會
好似話連mane都準備轉nike鞋